唔好再將希望擺落香港民主及人權法案 香港要由自己打救

有啲長 但希望大家睇吓
其實落實咗個法案又點 法案沒錯係可以制裁到班冚家剷 但係咁又點 個法案又唔係制裁中共 香港都仲係俾中共揸到實一實 中共仲係全面管治香港 你制裁一個 中共真係可以派多十個過嚟搞鳩我哋 況且當貿易戰完咗 中美又好返 美國仲咁得閒睬你 俾你等到下年通過 嚟緊呢幾個月咪又係有手足俾人打俾人拉 和里非唔可以再俾藉口自己話好快有人會幫我哋 呢度係香港 唔係美國 美國冇義務去幫我哋 而就算佢哋幫我哋嘅作用都唔大 香港只可以由香港人拯救 香港人今次要全面取勝 就只有推翻中共政權 咁我哋先有前遠嘅安寧 希望大家認清事實 唔好坐定定諗住有人幫你咁戇鳩

推

事實上，早前彭斯既演說係香港問題上都避重就輕，小罵大幫忙。

美國政界對香港問題暫時都會持觀望態度。

請討論

習曱甴

甴曱近

靠自己打救嘅話必須要檢討勇武出動嘅frequency出得咁密，每日垃幾百人仲有幾多人淨
真心覺得武。唔。應該地下化，自己做小隊突擊

死曱甴 甴近平

其實依家要做嘅係全部人罷工罷課 如果唔係真係冇時間抗爭

甴近平

罷工罷課對抗爭好有用
體力上已經係

美國獨立戰爭都唔係全部靠法國啦屌

香港人一定要靠自己

點解香港人可以對幾個月以來所發生嘅事麻木 點解做多少少都唔得

人必自救然後人救之

［文宣貼紙］點解你班連登仔會識用貼紙嚟做文宣架

就算通過左都唔會有即時改變

講到尾都係靠自己

前兩日我開左po 話香港人俾人權法拖死仲要俾人兩個負評就完左

'得啦有人會嚟救我地㗎啦 手足唔會有事㗎喎'

聽撚到真係燥 仲衰過話我哋暴徒廢青

有時間嘅撳入去幫手推下

因為覺得罷工罷課冇用掛and 香港都冇工會, 一定搞唔成, 最重要嗰啲超級市場阿姐睬你都傻

其實好多人唔介意做多啲，但個個想有人帶頭先。如果搞到工會係好重要嘅一步

其實工會係點 會有咩職責
真係唔識唔好屌咁大力

聽日

曱甴平

當人地武力無上限時 我地仲限制自己 最後一定輸

Ok

香港人自己都唔出來，點贏呀

認同唔好一味諗住靠個法案
但個法案的確可以制裁中共

大台少少似學生會咁。外國嘅工會動員能力好強（因為通常都係同資方傾薪酬待遇嗰啲），但香港是冇集體談判權的，所以工會文化都冇咁強。

當然啦「擒賊先擒王」好似國泰施安娜咁

香港人俾人剝光豬係咁屌 仲諗住會有人撳住中共 世界是殘酷的 唔反抗死咗都唔知咩事

要做到咁強動員力咁咪要好長時間

可以制裁幾多 又唔係重創

通常就係嘅，尤其對大部分人嚟講為錢團結係易過為公義團結。但呢幾個月香港人進化速度極快。只不過個個都等人出嚟牽頭，最後就冇人搞

其實搵議員搞可唔可以 因為普通人真係冇乜號召力

[賣港賊之一]如果連CCTVB都入唔到制裁名單 抗爭？不了

難啲喎。工會主席通常要喺工人入面有極大嘅號召力，係佢地嘅「自己人」。議員對好多勞工嚟講其實都幾離地

咁其實香港有冇呢啲人

Push